靚湯都幾撚冇大志，搵埋d又窮又唔紅既做男友

冇出色

點計都好過搵你

無大志／貪錢港女

你玩撚晒啦

窮？ 樓豬係標基？

羅天宇出身破碎家庭，4個月大時生父一走了之，其後母親改嫁TVB前小生胡越山，自此改跟母親姓羅。雖然其母獨力養大兒子，不過她做生意及炒樓掙下不少[來源請求]，90年代更專炒中價大型屋苑如麗港城及匯景花園等物業，估計獲利300多萬[來源請求]。其母在生意上有斬獲，後父對他視如己出[來源請求]。現在其雙親主力經營位於西貢蠔涌路成豐片場內的4萬呎金喜燒烤場及茶餐廳生意。

要做幾多好事先有靚湯含

佢老母可能好正
帶住個仔都有人埋單
仲做生意做到咁大

召喚佢老母張圖

咁講真樓主你又窮又毒又柒 成世都唔洗有女

食親都大波妹 勁wor 你條mk
我諗起坤哥都係扮慘溝女

靚湯都大波

好酸

馬子仁

姚子玲先係親生

到時人地搵個有錢佬 你咪又係話人臭雞

絕世女神
絕世fit女
絕世靚腳

全部都食過晒
真係人生贏家

窮?

又9姑娘 又coffee 又cc
玩晒啦

應該搵我好似係

好過連登仔冇樣又冇錢學人要處女

原來佢細佬都參選過港男

點都靚仔過你先啦

其實條女麻麻地 身材又唔掂 無波無籬 呀豬呀狗都話正

希望佢條仔快d死

係囉係囉，逢紅必反嘛

問妹何所欲？

只係你地食開下欄嘢 見到啲好少少嘅貨色就成日狗咁

馬子仁幾靚仔啵

佢細佬個樣咁似愛回家佢老婆

佢屋企唔係好有錢架咩

個樣太童顏

羅天宇同靚湯一齊左咩？

屌你老味 翻上去睇完笑出聲

有你所謂既大志果陣你又會話人係雞，拜金

拜金港女

屌唔怪得我一路覺得佢細佬好似一個人啦 但又一直醒唔起
你講完先記起忍唔住爆笑

助攻

屌 向office 笑到同事嚇親

旺父啊！

馬家身家過億嫁

你只係唔識咩叫戀愛 臭毒撚覺得有錢又紅就幸福

你未拍過拖唔明唔出奇

姚嘉莉

大佬好正..
btw 佢老母似賓妹

唔怪得要搵佢地做一pair 啦

佢老婆好撚肥

都算中產啦未至於好窮嘅，不過同依家啲名星收入比就真係窮

咁Ali係咩

我覺得似MJ

雞

鮑姐嘅陪襯

靚湯食到都算，點解會食到肥苟

講真真係琴日先知
是咪孤陋寡聞

馬子仁不知幾疊水

我都係

樓主_9

湯鎮宗個女本身都有錢啦

搵個窮嘅你話無大志
有錢嘅你又話臭雞
咩都唔穩又笑人搵唔到人埋單

但都唔使搵馬子仁呢d垃圾啦
起碼都搵個林峰 bosco 煎pang級數啦

同場岑杏賢莊思明就識食
溝左d型男 打工捱世界

佢細佬係咪上年港男？胡斐？
唔同姓架？

Agger

有彭慧中

屌 真係似

對住細佬親熱咁

拯救地球都唔知夠唔夠換佢下世幫我含